[四月新番] 持續狩獵史萊姆三百年，不知不覺就練到LV MAX

STAFF

原作：森田季節
角色原案：紅緒
監督：木村延景
系列構成：髙橋龍也
角色設定：後藤圭佑
配角設定：本多恵美
音樂：井内啓二
音樂製作：日本古倫美亞
動畫製作：REVOROOT

CAST

亞梓莎：悠木碧
萊卡：本渡楓
法露法：千本木彩花
夏露夏：田中美海
哈爾卡拉：原田彩楓
別西卜：沼倉愛美
芙拉德露忒：和氣あず未
羅莎莉：杉山里穂
佩克菈：田村ゆかり

悠木碧追爆

屌你我啲同類畀人狩獵

多得你咁高LV可以俾女主升LV

這就是神作嗎

我啲同類咋，條女咁廢，打撚得贏我咩

lm

你睇呢套嗎

同轉生變左屎來姆打對臺？

有啲想睇

原來條女都係LV99，想同佢一戰

佢史萊姆剋星嚟
你會死

唉唔驚

認佢做_咪唔洗死

譚雅聲

為500萬隻同類默哀

默你老母條垃圾魔女一定打唔贏我

人地有智慧之王邊夠抽

呢套冇人睇？

幾好睇

廢萌番不嬲少人
上兩季套熊熊高汁到癲都冇乜人

我都冇睇

明明最好睇就係廢萌番
冇胃痛冇嘔心冇血腥
有嘅只係滿滿嘅快樂

唔怪之得你鍾意手機俠呢啲垃圾

垃乜撚嘢垃
講過好多次
手機俠係神作

今季本田小狼與我 有睇?算廢萌掛

睇完幅圖
畫風唔覺萌

呢套唔錯

百合後宮

首先轉生做幼女，之後變咗隻蜘蛛，而家又做咗魔女，唔知下次會係咩呢

龍+飛行怕冰

節奏怪怪地
失去了原作的悠閒同治愈性
龍女表情好cute

4倍傷害啊

魔女好可愛

仆街芒,屌

反OT主義

本渡楓

隻龍有冇最低工資

神作呢套

好睇

戀幼童的魔人？

老婆黎洗咩計工資

王道番LM
打贏強敵成為夥伴好熱血

係咪過勞死就可以轉生

唔好睇少人類，邊有咁易死

轉生做小強就麻煩

點解譯做史檸檬

How about a slime farm
have you seen one before

我都見到，可能專登區別唔同品種

冇記錯條女好似前世過勞死，今次轉生就要hea,係原地生活左幾百年不停殺史萊姆殺到max lv

落村殺路過既史萊姆殺到max lv

感覺似蜘蛛子+新手村+熊熊混合體

十里坡劍神

比貨車撞應該會快啲

一路睇個腦一路出現蜘蛛畫面

把聲同幼女戰記譚雅也一樣

萊卡 萌龍

イレイナ

手指都彈死你

勞役老婆

你都幾黑心喎

轉生成為拜登?

我用條撚都搧到佢再死過

不過生存左三百年 ，望住村民幾代咁走
櫃檯小姐都唔同左人 其實都有啲唏噓

黃Viu 做乜翻譯做史檸檬？

佢有幾可入村啊日日做廢青

一聽悠木碧把聲就自動代入蜘蛛子

點解無花守

佢要去公會賣魔石又整藥俾村民喎

幾時開始咁多魔女

條龍係正宮？

有個角色叫pekora

好味道

佢一早已經係魔女

悠木碧把聲真係好特別

朱菜整嘅史萊姆料理

三百年都係處女，而且條村好似冇乜後生仔

不老不死，到個仔長大會點

亦同七宗罪 Diane 一樣
其實同cv 似都冇辦法

三百年都repeat住呢個生活其實會悶掛

其實長生不老好似女主咁同村民關係好得嚟保持一定距離就最好
如果太attached 啲人同物一定先過你走 唔會好受

森田季節

又見到你

細佬無處不在
肥宅

間屋日曬雨淋三百年都冇事咁勁？

條龍算唔算毀壞古蹟

黃viu冇預告，屌我cut咗會員先上架

木棉花咪有預告

紫苑

又係異世界悠木碧
好在呢套係小小打怪實際百合

呢套百合後宮難民番黎 唔洗咁認真

一睇呢啲就會諗如果自己係主角會點生活 點解自己冇得過咁嘅生活 有幾多係受社會同他人影響 幾多係自己選擇 幾多係現實生活問題動畫冇提過
仲多嘢諗過睇無職寒蟬re0

條龍應該可以好老

同之前睇漫畫FF嘅聲有啲出入
不過悠木碧又配得幾好

最後仲幫女主起多間屋

要不老不死真係好咩

好，如果有伴侶也是不老不死

呢啲第一集一開波個主角就已經無敵的套路

有點悶

幾點有得睇?

星期六2130

你個名可以湊一對

歡樂系異世界+魔女+悠木碧

追了

第一集搵老婆
第二集就有兩個女兒

今集字幕都幾多錯字下
上集個史檸檬今集又改返做史萊姆

可能見到唔少人嘈依個翻譯on9

蚊檸檬

漫畫幾好睇

治愈神作
動畫節奏太快
應該以悠閒為主，類似灰與幻想的格林姆迦爾，或搖曳露營style
係家同一般異世界轉生戰鬥類無乜分別

未到神作既 套路係咁loop

痴線真係好好睇
今季兩套史萊姆最好睇
超可愛超治癒心靈
睇完也煩惱都冇曬

lv99史萊姆遇害現場

日常系
幾治癒呀

一家四口

神作

你係壞slime

我覺得魔女勁啲點算

你已經死了

係，將來有一日我會去打死條魔女

那是我的同類，不是我